憎人富貴厭人貧係香港人特色定人類本性?

你自己係咪啲咁嘅人？

應該唔係
掛

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死哈哈哈哈哈哈哈唔哈哈哈哈哈